尖沙咀碼頭日日夜晚巴士都比泡菜團霸曬

好撚滋擾同討厭呀屌。

好多泡菜坐6號

自從6號搬左位 好似轉左坐1A

6號上車連歡迎詞都會講日文同韓文

6號，1號，1a，都重災，再加埋等車蝗閪開大啦叭鳩叫，唉